其實警察破獲毒品後會點處理毒品？

如題

比休班既拎去賣？
9up

俾番人啦

參考謝天華套變節...

佢地會賣返出個市

樓主唔好問啦
我驚太多你會厚末嗎魚爽鄰界糕惱賀為你不知頭天鎂欲校被惱寫世你愣中

大致上3個用途
第1內部傳閱
第2分銷增加狗隊收入
第3銷毀小部分做戲俾市民睇

利申：鳩up

收埋拎去屈其他人藏毒

放入啲冇褲袋嘅褲嘅褲袋入面

正解，唔係點會一街都係俾佢地用黎屈人

拎黎破第二單案

同c朗拿度果8千萬磅一樣道理

燒銷毀

唔明 求解釋

發達大計

賣返出去

老屈

散返出去
傳說好似係每次破獲都係果一批 不停破獲刷功績

你知道得太多了

買返比毒犯

用黎砌人生豬肉

有冇正解

去堆赤區銷毀